gopro black 6 仲值唔值得入手?

想買嚟拍vlog同朋友自娛 貪佢細部夠方便
但感覺上好少會用 究竟應該繼續用iphone影定入佢好?
thx

要就上7 or dji 新嗰部

有考慮過 但睇review好似唔太好咁?
主要係覺得比3k好似用好少有啲晒
但係佢夠細同防水好吸引

gopro6 賣緊幾錢?官網7做緊特價